[{
    "id": "scene_1\n", 
    "description": "Le palais du Conclave m\u2019a toujours impressionn\u00e9, ses grands murs blancs, ses parterres de fleurs sublimes, je me rappelle jouer entre ses colonnes recouvertes de vignes \u00e9tant enfant. C\u2019est la premi\u00e8re fois pourtant que je m\u2019y rends officiellement, en tant que repr\u00e9sentant d\u2019une maison princi\u00e8re, et vais si\u00e9ger dans la grande salle du Conclave. P\u00e8re a surement raison, il est grand temps que je prenne ma place \u00e0 sa suite dans la vie politique surtout dans cette p\u00e9riode troubl\u00e9e o\u00f9 le semble imminent.\n\nJe prends ainsi place, ma place, avec une certaine fiert\u00e9 dans cette salle verdoyante qui a vu pass\u00e9 tant d\u2019elfes illustres avant moi. Les repr\u00e9sentants des douze autres maisons ne tardent pas \u00e0 remplir le Conclave, parfois accompagn\u00e9s de conseillers ou serviteurs nains amenant victuailles et boissons aux membres pr\u00e9sents.\n\nLes premi\u00e8res conversations sont courtoises mais je per\u00e7ois tout de m\u00eame la tension palpable planant dans la pi\u00e8ce, une telle r\u00e9union extraordinaire demand\u00e9e par le H\u00e9raut de la Terre, vu la situation actuelle, entra\u00eenera forc\u00e9ment des d\u00e9cisions lourdes de cons\u00e9quences.\n\n",
    "choices": [{"id": 1, "description": "Examiner les convives ", "res_node": "scene_2\n"}, {"id": 2, "description": "Attendre l\u2019arriv\u00e9e du H\u00e9rault de la Terre ", "res_node": "scene_3\n"}]
},
{
    "id": "scene_2\n",
    "description": "Bien que le placement des princes soit fait par anciennet\u00e9, je ne peux m\u2019emp\u00eacher de remarquer la formation de deux groupes distincts dans l\u2019assembl\u00e9e. Que ce soit au sujet des questions vis-\u00e0-vis du dessus ou pour la simple politique interne \u00e0 notre peuple ces deux regroupements de familles se sont toujours oppos\u00e9s et cette assembl\u00e9e exceptionnelle ne fait pas exception.\n\nOn a ainsi du c\u00f4t\u00e9 gauche le clan men\u00e9 par le v\u00e9n\u00e9rable prince Velcaryn, grand h\u00e9ros de la guerre contre les Nains, il a su maintenir l\u2019ordre avec brio des ann\u00e9es durant et s\u2019attirer la sympathie de nombreuses familles par son sens de l\u2019organisation et sa mise en avant du peuple elfique. Cette opinion est un peu trop extr\u00eame au go\u00fbt de certaines familles princi\u00e8res dont le prince Farmenor fait partie.\n\nLui, doyen du Conclave, reste impassible aux rictus narquois lanc\u00e9s par son opposant. Il pr\u00f4ne une politique plus proche de la Terre et cherchant une plus grande harmonie entre les esp\u00e8ces et avec la Nature. Il \u00e9tait \u00e9vident que la situation actuelle allait les opposer une fois encore.\n\n",
    "choices": [{"id": 1, "description": "Attendre l\u2019arriv\u00e9e du H\u00e9rault de la Terre ", "res_node": "scene_3\n"}]
}]